一人一個已經冇人着嘅款

大浪褲(瀨屎褲)

屙屎褲

sor 我仲著緊 XD

superx 波褲